如果裝wtsapp icon改做signal個logo

開咗signal嘅就將自己wtsapp icon變做signal logo

睇住wtsapp chatroom啲icon慢慢轉晒
自己仲有咩理由唔轉

呢個方法會唔會好過po ig story?

已轉

如果將wtsapp icon

你不如check清楚標題先開post

幫推

打錯唔好意思
本意都係為成件事好

轉咗

ok

推

eady

推唔起

pish

Upupup

已轉 做法幾好

訓前一推

Me2

Push!!!

求奇用IG Story整

Push

好事黎 發起signal challenge 人人換icon

好正

弱智以為真係有人會睬你咩

已做

try try

起下你底都知你係弱智仔

呢個方法係會令人知你上連登

推下囉 少人做好柒

掂

又ok喎

推呢個

推 轉左

樓主 Ho ball

PUSH

有得諗

有素材

樓主pin this la

班撚屌係為潮流咋
真係有心既就用ig開post洗版啦 但係唔得wor會整亂個靚靚排版

唔係指post story果24個鐘 有鳩用咩

我用緊侵個icon喎

轉左

so what
777都有上連登啦
唔通連狗連豬sticker又唔用得?

惡過狗

#signalchallenge

push

建議可以係電話將Signal同whatspp調位
手勢習慣開whatsapp就會變開signal

有用，推

profile pic

講真後生嘅男又好女又好 有邊個唔上連登
我真係未遇過有後生係唔上

但好多上完連登，現實就做唔返上網同現實一樣行為先可恥

Hey there! I am no longer using WhatsApp.

你地睇左TVB廿幾卅年來

有幾可見過ATV台徽出現

連登行為拉上現實做 會俾人杯死

屌又係波台狗嚟

多謝樓主分享借黎用下

有冇英文版

灰白有種404 not found嘅感覺

不方便WhatsApp, Signal 可

ig同whatsapp咪又係同一間公司
點解唔棄用埋ig

我入嚟之前以為係話wts將個app icon轉做signal嗰個去呃人咁狗

係咪一定要確定可以一步登天先行得第一步？ 伯母生你真係受罪

屌你老母

eq低撚到呢
郁啲就屌人老母
好似你先係一步登天喎弱智仔
叫你del ig就del啦

冇用過ig
你係抵屌丫嘛

哦
已閱 thx

樓豬咁都諗到 立即轉左

推 個方法幾好

轉左啦

正

仲有個方法幾好 本人覺得

可以試下本身電話放wtsapp icon既位轉signal

禁禁下 一開電話就係開signal了

iphone 狗點轉

好有創意

唔係指profile icon 咩

係指呢樣呀

以為 個隻app icon
好似windows pc 咁轉

轉果個有乜意思
都宣傳唔到

要唔可以用iphone唔可以用an機先可以唔用whatsapp
google同apple都奶共

Hey there! I am using Signal.

改做喱個

班撚樣po 完ig 但signal 搵唔到佢

good idea

咁都叫惡 有無咁豆腐
出op 記得 proofread
連登仔好惡 會cap圖恥笑

Hey there ! I am using Signal

Good idea

棄左, 我而家會影相寄比朋友, 朋友都會寄番心心比我

"Hey there! I am using Signal."

#deletewhatsapp

叫雞睇版用

支持

偷你橋

推啊

op

加油
令香港做全世界第一個 由whatsapp扭轉到signal既country

好似仲好

你係咪想講whatsapp group icon
表達能力-20
本意係好+50

已跟

變左做icon 細到睇唔到d字

灰白應該係用whatsapp logo做底

回力

唔係掛 你個app拎到你資料
你估部機拎唔到？

應該轉用windows phone先可以用signal

need to pin this la lou chu

pls pin #21, even better icon ar

會唔會好啲

返緊工hea整左幾張，希望無錯grammar

幾好

G持

係twitter開個

#whatsapp profit photo signal challenge

係twitter開個

#whatsapp profile photo signal challenge

同樓主諗法相同 整左個比大家做wts icon

有料👍👍

巴打可唔可以幫手整埋群組
"此群組已轉到Signal運作" <-類似

block

本人獨撚，少朋友，whatsapp已經delete埋，啲朋友已經轉晒signal

你將侵key 係 signal 入面

tui

呢位巴打好有心機

Push
已轉左

好好 已pin

好正 用呢個先

今日我都咁諗
估唔到有同道中人

help me ok？

熄爐會唔會好啲 又要做奴

又好姐 等等出個post

Pin呢個仲好啦